內地增115宗本土個案 北京佔兩病例

內地過去一日新增130宗新型肺炎確診個案，當中115宗是本土感染病例，數字連續四日破百。本土個案中，河北佔90宗、黑龍江23宗、北京兩宗，令內地現時一共有88118人染病，單日無新增患者不治個案，死亡人數維持在4635人。

另外，內地單日新增79宗無症狀感染者，20人當日轉為確診。

真實數字應該乘一萬

rthk 已犯國安法
我大中國會有人感染？
拉！